心要清！留意中環事態！

兩件大事差不多同時發生
1. 元朗黑社會無差打人
2. 中環開槍清場

邊個最令政府尷尬！係中環！
元朗只會描淡成本地社團失控，警察隨時拎埋光環！
但中環係核心地區，具有象徵意義，警察一舉一動受外國注視！

今晚比自己繼續嬲，但聽日心水要清！
如果想有外力幫助，中環黑夜要煲大佢！

Push